\cours
%
La masse volumique d’un corps est le rapport sa corps sur son volume.\\[5mm]
%
La masse volumique se calcule comme suit :
\begin{equation*}
\rho = \frac{m}{V}
\end{equation*}
Où :
\begin{itemize}
\item $m$ est la masse en grammes de symbole $\unit{g}$.
\item $V$ est le volume en litres de symbole $\unit{\ell}$.
\item $\rho$ est la masse volumique en grammes par litre $\unit{g/\ell}$.
\end{itemize}